secret會不會被人查ip知邊個寫？

諗住起個fb secret鬧老細
已經開左假fb
如果我用手機起個secret 出帖
管理人會不會知係邊個出？
比如知道咩手機發出 起邊個地區發出？

知

佢點知？

你老細憑乜野可以問到secret page個admin拎到資料

咁係咪要起地鐵站啲電腦出帖最穩陣？

你send出嚟嗰陣全世界都知
爭在有冇人去搵

技術上做唔做到其實？

你：fb secret知唔知會起到底？
你老細：知！
你: 係咩？
你老細：…